<docs lang="markdown">
[TODO: write documentation for this plugin.]
</docs>

<config lang="json">
{
  "name": "Get PPIN",
  "type": "window",
  "tags": [],
  "ui": "",
  "version": "0.1.0",
  "cover": "",
  "description": "[TODO: describe this plugin with one sentence.]",
  "icon": "extension",
  "inputs": null,
  "outputs": null,
  "api_version": "0.1.8",
  "env": "",
  "permissions": [],
  "requirements": ["https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/cytoscape/3.18.1/cytoscape.umd.js"],
  "dependencies": [],
  "defaults": {"w": 20, "h": 10}
}
</config>

<script lang="javascript">
class ImJoyPlugin {
  async setup() {
    api.log('initialized')
  }

  async run(ctx) {
        const protein = await api.prompt("What is your protein?");
    const interactions = await api.prompt("How many interactions?");
    const url= await `https://string-db.org/api/json/interaction_partners?identifiers=${protein}%0d&limit=${interactions}`;
    await fetch(url)
    .then(response => response.json())
    .then(data => {
       console.log(data);
       var matches=[];
       var scores=[]
       for (i = 0; i < data.length; i++) {
          var bestMatchString=JSON.stringify(data[i]);
          let bestMatchStringTwo=bestMatchString.replace("[{","{");
          let bestMatchStringThree=bestMatchStringTwo.replace("}]","}");
          var bestMatchObject=JSON.parse(bestMatchStringThree);
          console.log(bestMatchObject)
          matches.push(bestMatchObject.preferredName_B);
          scores.push(bestMatchObject.score);
       }
       var list=matches
               var cy = cytoscape({
container: document.getElementById('cy'),
elements: [
  // nodes
  { data: { id: protein } },
  { data: { id: '1. '+list[0] } },
  { data: { id: '2. '+list[1] } },
  { data: { id: '3. '+list[2] } },
  { data: { id: '4. '+list[3] } },
  { data: { id: '5. '+list[4] } },
  { data: { id: '6. '+list[5] } },
  { data: { id: '7. '+list[6] } },
  { data: { id: '8. '+list[7] } },
  { data: { id: '9. '+list[8] } },
  { data: { id: '10. '+list[9] } },
  
  // edges
  {
    data: {
      id: 'i1',
      source: protein,
      target: '1. '+list[0]
    }
  },
  {
    data: {
      id: 'i2',
      source: protein,
      target: '2. '+list[1]
    }
  },
  {
    data: {
      id: 'i3',
      source: protein,
      target: '3. '+list[2]
    }
  },
  {
    data: {
      id: 'i4',
      source: protein,
      target: '4. '+list[3]
    }
  },
  {
    data: {
      id: 'i5',
      source: protein,
      target: '5. '+list[4]
    }
  },
  {
    data: {
      id: 'i6',
      source: protein,
      target: '6. '+list[5]
    }
  },
  {
    data: {
      id: 'i7',
      source: protein,
      target: '7. '+list[6]
    }
  },
  {
    data: {
      id: 'i8',
      source: protein,
      target: '8. '+list[7]
    }
  },
  {
    data: {
      id: 'i9',
      source: protein,
      target: '9. '+list[8]
    }
  },
  {
    data: {
      id: 'i10',
      source: protein,
      target: '10. '+list[9]
    }
  }
],
layout: {
    name: 'concentric'
},
          
          style: [
        {
            selector: 'node',
            style: {
                'background-color': 'red',
                label:'data(id)'
            }
        }]    
         
      });
       console.log(cy)   
    });
        var parameters = {
          "species": 9606,
          "limit": 5,
          "caller_identity": "in_development"
        };


  }
}





api.export(new ImJoyPlugin())
</script>

<style>
#cy {
    width: 100%;
    height: 100%;
    position: absolute;
    top: 0px;
    left: 0px;
}
</style>

<window>
<div id="cy"></div>
</window>
